每一天都是六月四號。

每一日都有人被暴政迫害，每一日都有人因暴政而死，每一日都是六月四號。
只要一日都係暴政管治下，都是六月四號。
香港已經唔再安全，武力鎮壓，文字獄，人民犠牲，每一樣都出現咗喺我哋身邊。
在暴政的管治下，每一處都是天安門，我們已身在其中，槍火亦指向我們，我們尚要做等待被屠宰的羔羊嗎？
六四沒有停止過，只是換個形式在發生

聽日要和平
唔好比政府入！！！

請大家記住，每一日都有六四發生緊，只係換咗個方式，暴政從來都係迫害人民，被害者不計其數，今日太古廣場亦一樣。

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？

請謹記，香港已不再是過去大家所認識自由的城市，大家要小心，暴政迫害無所不在。